男人老狗 今日真係喊撚左

睇再啲人俾狗拉、俾狗係車廂毒打、打到細路都爆頭

近五年都無喊，一喊到聲嘶力揭個人就好暈

巴打保重啊
You are not alone

我怕死既 可以放心

唉 一諗起死又唔敢死 個世界又唔會再對你好 好撚有絕望感

我都係

做冷氣軍師做到即時喊，一次係721黑社會拉鐵閘然後衝入站，一次係今次，見住車廂門又開又閂，入面嘅人走投無路

好撚嬲 又一個失眠夜

最痴撚線係 有事唔報得警果下

差餉又要照交足

覺得太大壓力既話 暫時唔好睇新聞住 （唔好屌住）
之前壓力大到失眠左好幾晚 覺得自己廢 無咩幫到手
試下訓前一兩個鐘比自己靜下 做下 stretching /聽下音樂 唔好逼爆自己 呢個係長期抗爭 有乜理由黑警加薪大魚大肉 我哋就壓力大到爆煲

睇完會開心返